【武漢肺炎】比例係一傳十四

我最期待的事出現了

#內地資訊 #衛生警告
#新型武漢肺炎
2200

鐘南山：對病毒瞭解不多⋯
病源是何生物不知道
只知是野生動物

鐘南山：人傳人！
已有醫護人員受感染！

鐘南山：沒事不要去武漢！

#Admin表示憤怒
屌你個陳家佩！
冇撚咗個議席去武漢托柒？
仲要帶埋啲菌返嚟香港！

（再Reply)
#內地資訊 #資訊更新 #新型武漢肺炎
已確認有14名醫護人員受感染
該14名醫護人員
只是處理一名病人，即是一傳十四
他們14名醫護人員只處理過該名病人

轉至：

推啊